原來鏝mma都幾勁

抽水抽到 又批踭 又襟頭

哥狗啲球員都係咁樣踢

不死人 費蘭癲奴 咁樣一張牌都冇 仲要有var

抽下水姐 小氣到丫

雙曼死全家

不嬲鏝都當睇唔到

漏左一個鏡頭: 用肘壓落個頭到先。
之後先用手㩒住個頭借力起身
死力架都幾仆街

一時唔偷雞就做保長

笑死人咩

mma唔係咁打?

熱狗抵死啦

對住熱狗5打MMA
5通真係同你踢波咩

垃圾曼城踢到成pat屎咁
12m都唔柒入

88簡尼

熱狗打左咁多年MMA唔洗還？

笑死 簡尼: 唔夠打 直接走先

鏝原來係為聯賽鋪緊路 整傷kane 下場輕鬆三分
呢招高深

牙傾今日比鏝狗當沙包

5洗再比人摸頭

笑你老母做雞牙

牙傾終於收山

無傾果期熱刺勁過有傾

kane late tackle 踢人整傷又關人事

果期靠son

嬲到

我地王者曼城洗鬼用呢啲手段咩

你邊撚個

先做低傾
下個到邊個

簽哂字打交又唔比人好打過你

熱狗班垃圾比人打撚死都唔好怨

熱刺就抵撚死啦
自己伸隻腳埋去比人踩 跌出前四歐聯出局星散啦垃圾

哥狗不嬲狗黎

自己攞黎
傷咗又入我地數

熱狗話人茅

平時打開mma唔撚洗還呀

告愛協lor

送埋個阿里入醫院啦

死猁狗又過黎r

摔角咩屌你老母

對茅廁洗閪講體育精神

打狗姐

岩岩有隻熱狗自己送隻腳去比人斷到拗柴

咁真係唔好怨我熱以前打mma了 請自重

往死裏打

比你打又話屈同你打又話我暴力

Emoji呢

熱狗忍唔住 要打鳩根度簡了

熱狗咪一樣咁矛

打狗

對住矛柴熱狗唔惡啲點得

咪扮傷啦

對住熱狗使乜客氣？茅王賊喊捉賊？

唔係侮辱不死人呢個稱號，得一條友配得上

屌你老母明奴個張圖 再睇返都覺得好恐怖 痴撚線

老孫勁撚到

又開始打人

受到應有懲罰 ball don’t lie

有老孫 有計傾

咁撚茅都要輸

打後腦

熱狗矛就合理化自己批爭打頭
屌你老母臭閪鏝狗

我地曼城做野唔洗你教

陰濕狗

熱狗根本唔係踢波 唔光明正大無Sense of honour只係一堆狗
所以主場要準備狗茅廁比班狗球迷

講撚到自己替天行道幾撚合理死鏝狗

原來自己mma就得

痴撚線剷到kane收o列

費蘭甸奴不嬲食屎狗黎

抵撚死
恃住自己英人聯賽有金身
人地掂到佢腳毛就foul
熱狗除咗大力神冇一個係無辜的

點解無狗幫拖打返廢癲

條費奴第一次撳頭比人推開 跟住死要撳多次

戰術咁睇 如果鏝唔 MMA=垃圾車 中場不斷比人打反擊

屌好撚痛

樓豬串黎都無用 因為鏝係無球迷

覺得呢個post有bin c嘅潛質

d狗仔唔係鍾意人摸下個頭既咩？

睇精華見到有球係邊 阿king 剷落delph 唔收腳搞自己好似拗到

擺明德夫踩到先傷啦,唔理有心定無意

d熱狗成日都賴架 佢剷人 要比人剷果個收腳避架 仲要比人剷果個紅牌架

禾熱球員熱血又光明正大
打鳩你唔洗原因
落後更加大力d打人拉人
驚咩姐 就算越位球證都會比12碼禾熱
禾熱歐洲打橫行

一個發脾氣踩鳩你 另一個仲比hand hand扮乖

公司佬？

你條片唔係熱刺